\def\ncols{2}
\beginsong{Ti lascio una parola\tiny\\Goodbye}[by={D. Pigozzo -- R. Robin -- G. Carletti}]
% \transpose{+1}

\beginverse*
\nolyrics \[G G4 | G G4] \rep{2}
\endverse

\beginverse
Ti re\[G]galo~le~mie~\[4]scarpe, sono~\[3]nuove,~\[4]
prendi~\[E-]anche~qualche~libro, può~ser\[G]vire,~\[4]
sa\[G]prò alzarmi~in~\[D/F#]volo e~ve\[E-]dere~dove~\[C]sei,
ti~\[G]manderò \[D] a~dire~good\[G]bye.\[4 3]
\endverse

\beginverse*
\nolyrics \[G G4 | G G4] \rep{2}
\endverse

\beginverse\chordsoff
Ti regalo la mia giacca, ti sta bene,
ti lascio una valigia, da riempire,
ti lascio anche il mio numero, perché non si sa mai,
ti lascio una parola goodbye.
\endverse

\beginchorus
Good\[G]bye, \[D/F#] my friend good\[E-]bye, \[C]
good\[G]bye, goodbye, \[D] my friend. \[G 4 3]
\[D] Quanti sogni, viaggi, colori,
\[C] antichi ran\[E-]cori,
e una \[D]fantasia, piena di a\[C]mori,
e an\[G]dare contro \[D/F#]vento,
non è dif\[E-]ficile lo \[C]sai,
lo \[G]è, senza un sa\[D]luto, caso\[G]mai. \[4 3]
\chordsoff
Goodbye, my friend goodbye,
goodbye, goodbye, my friend.
\endchorus

\beginverse*
\nolyrics \[D | C E- | D | C]
\endverse

\chordsoff
\beginverse
Saprò alzarmi in volo e vedere dove sei,
ti manderò a dire goodbye.
\endverse

\endsong
